有冇人既另一半好易躁底

男朋友有啲憤世嫉俗同躁底
政治野 無腦同事 on9新聞都會爆鬧
有時候除左聽佢呻下 真係唔識安慰佢
利申 佢冇躁過我底